有冇巴打中降頭 我可以免貴解降

幫你變柒頭

ching ho ball

幫你變蒜頭

做善事